英美澳加讀書既人多數都睇唔起香港既大學生

講緊考唔上香港大學去外國讀書個班 ？

Russell Group是但一間>>>>>>CU/UST

NUS>柒頭文毒

紐西蘭既反而唔會

淳樸風你識條春

不要再開罵戰post了

因為nz係垃圾集中營

同意，多數都好撚底質